知唔知點解64 過左30幾年都仲有咁多人講？

係因為年年都會有班人64就會出黎搞活動
即使你笑尻佢泛民籌款晚會又好，64關我撚事都好，但你都要承認有一個咁嘅日子令一件事幾十年都冇人忘記。

如果bno真係平左權，香港人四散，大家覺得邊一日會令你同你後代一世記得香港人係因為中共迫害所以四散？

51 黄圈周？ 612? 616? 623? 7月1? 721? 8月5三罷？ 831? 101國傷? 1111 黎明行動？定其他

每一個日子好重要，但人就係咁廢，會揀一日出黎記住

畀支那会cap水用

630淪陷日

想大家就算離開左香港，都會keep到有日係全球香港人都會記得呢日

同感

69革命日
食住64個人氣

71港殤

GChi 6.9